入嚟睇睇愛國帝吧嘅文宣海報真係好肉酸

審美差到一個點

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Fuck democracy

香港又贏

終極膠。

不如fuck humanity, freedom, 或者fuck埋civilisation。